特朗普子：當父親帶領對抗中國獨裁政權，拜登正為中國歡呼 特朗普：Sad！

[緊急分析]法！不！責！眾！

818

美國十一哥

#chinajoe 而家贏緊